【習帝重要指示】盜搶騙爆 黃賭毒黑 露頭就打!

全國公安工作會議7日至8日在北京召開。 中共中央總書記、國家主席、中央軍委主席習近平出席會議並發表重要講話。 戳圖看金句↓↓

盜搶騙爆 黃賭毒黑 露頭就打!

政治建警 從嚴治警

中共喉舌《大公報》及《文匯報》今日亦在頭版，報道中聯辦昨日召開的領導班子會議，「傳達學習習近平總書記在全國公安工作會議上的重要講話精神」，指《基本法》第95條稱，香港可與中國內地，澳門、台灣司法機關協商，依法建立聯繫和相互提供司法協助，修例就是「落實《基本法》的應有之義」，報道與中聯辦的發稿大致相同。

返大陸叫過雞個d睇路啦

只准州官玩女 不准百姓叫雞？

將來隨時黑社會都要送中，玩撚完了

習近平：我要走沒有薄熙來的

薄熙來路線，在全國唱紅打黑

睇pornhub都送中

姓向嗰家人⋯

中國黑暗年代到了